{
  "AI-powered meeting intelligence – be the brightest person in the room.": "由AI驱动的聚会智能——是会议室中最光明的人。",
  "Generate an API key from your Hedy dashboard under Settings → API, then paste the key here (it begins with `hedy_live_`).": "在“设置 -> API”下从您的Hedy控制面板中生成一个 API 密钥，然后粘贴到此处(以`hedy_live_`开头)。",
  "Get Session": "获取会话",
  "List Sessions": "列出会话",
  "Get Highlight": "获取高亮",
  "List Highlights": "列表高亮",
  "List Todos": "List Todos",
  "List Session Todos": "列出会话待办事项",
  "Get Topic": "获取主题",
  "List Topics": "列出主题",
  "List Topic Sessions": "列出主题",
  "Retrieve a specific session by ID.": "通过 ID 获取特定会话。",
  "Retrieve multiple sessions with optional topic filtering and pagination.": "通过可选的主题过滤和分页获取多个会话。",
  "Retrieve a specific highlight by ID.": "通过ID获取特定高亮。",
  "Retrieve highlights with optional topic filtering and pagination.": "通过可选的主题过滤和分页获取高亮。",
  "Retrieve todos assigned to you in Hedy.": "取回分配给你的土豆。",
  "Retrieve todos generated for a specific session.": "检索为特定会话生成的土豆。",
  "Retrieve details for a specific topic.": "获取特定主题的详细信息。",
  "Retrieve all topics from your Hedy workspace.": "从您的黑暗工作区中获取所有主题。",
  "Retrieve sessions associated with a specific topic.": "获取与特定主题相关的会话。",
  "Session ID": "会话ID",
  "Return All": "返回所有",
  "Limit": "限制",
  "Response Format": "响应格式",
  "Topic": "主题",
  "After Cursor": "光标之后",
  "Before Cursor": "光标前",
  "Highlight ID": "高亮ID",
  "Topic ID": "主题 ID",
  "The session ID as shown in the Hedy dashboard.": "会话ID显示在Hedy仪表盘中。",
  "Return all results instead of using the limit.": "返回所有结果而不是使用限制。",
  "Maximum number of results to return (default 50).": "返回结果的最大数量(默认50)。",
  "Select the response format to use.": "选择要使用的响应格式。",
  "Optionally filter results by a specific topic.": "可选用特定主题过滤结果。",
  "Pagination cursor used to fetch results after a specific item.": "分页光标用于在特定项目后获取结果。",
  "Pagination cursor used to fetch results before a specific item.": "分页光标用于在特定项目之前获取结果。",
  "The highlight ID as shown in the Hedy dashboard.": "高亮ID显示在虚空仪表盘中。",
  "The topic ID as shown in the Hedy dashboard.": "主题ID显示在Hedy仪表盘中。",
  "Standard": "标准的",
  "Zapier Compatible": "Zapier Compatible",
  "Session Created": "会话已创建",
  "Session Ended": "会话结束",
  "Highlight Created": "高亮创建时间",
  "Todo Exported": "已导出土豆",
  "Triggers when a new session is created in Hedy.": "在 Hedy 中创建新会话时触发。",
  "Triggers when a session is completed in Hedy.": "在 Hedy 中完成会话时触发事件。",
  "Triggers when a highlight is created during a session.": "在会话中创建高亮时触发。",
  "Triggers when a todo item is exported from Hedy.": "从Hedy导出待办事项时触发。",
  "Verify Signature": "验证签名",
  "Verify the webhook signature using the secret returned by Hedy. Disable this option if Hedy does not provide a signing secret for your account.": "使用 Hedy 返回的秘密验证Webhook 签名。如果Hedy 没有为您的帐户提供签名密件，请禁用此选项。"
}